大家覺得呢個世界上最唔應該存在既野係咩

蚊
一到夏天被蚊咬死 最黑人僧係訓教係你耳邊搞鳩你

樓主

你覺得真係蚊？

支那狗

人

我
冇左我，我就會冇晒煩惱

蟑螂

睇字都驚

人類

支那賤種

肥絲大隻

星期一

中國

Agger

對社會冇貢獻既有錢人

我本人

性病

宗教

我會話冇疾病

中國東北人種

毒撚

一見到個標題第一時間都係諗起蚊
針身都還好 針塊面真係唔知點搞 唔洗見人